要開始諗定美國之後下一條戰線

唔好俾佢停

英國

仲有日本

岩 逼英國表態 前宗主國

話時話之前條印尼戰線無左聲氣

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

美 地球一哥
英 實實在在有中英聯合聲明

下個係英 冇撚有錯

加泰羅尼亞

英先，但佢哋講明話脫歐之後先會立全球人權問責法
論制裁黑警嘅話可以考慮打台灣 日本呢兩條線
論立人權法制裁高官就德國 法國 義大利呢啲歐盟國家？

定其實試下捷克佢哋都企得好前